# Triangles
Anton Rybak | Demo 1

### 1. Шахматная доска
Вывести шахматную доску с заданными размерами высоты и ширины, по принципу:
```output
*  *  *  *  *  *
  *  *  *  *  *  *
*  *  *  *  *  *
  *  *  *  *  *  *
```
Программа запускается через вызов главного класса с параметрами.
